1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

Объектная модель документа (DOM) - это программный интерфейс для веб-документов. Он представляет собой страницу в виде узлов и объектов, обращаясь к которым, программы могут изменять структуру, стиль и содержимое документа, то есть, взаимодействовать со страницей.
